想即刻有隻哥斯拉用宇宙射線射死我

咁就唔使再唔開心

我都想消失咗就無晒所有痛苦同煩惱

你就係哥斯拉

冇錯

超人黎緊打你

佢唔夠打

你咁勁

超勁
宇宙最強怪獸

投降了

原來你就你超人